致警察哥哥

我知你地有上連登攞料睇我地會去邊做啲乜 希望你地都比少少時間睇依篇文

你會覺得我地咁樣用衝擊既方法根本表達唔到意見 會傷害到你地既伙記

同翻你地講 當我地103萬人上街將我地既立場表達得清清楚楚 未計應該各自原因上唔到街 都係用其他途徑表示自己立場 我敢講至少有200萬以上既香港人係反對引渡條例 而香港人係近依幾十年黎從來冇試過咁團結去做一件事 希望你地明白依件事既嚴重性

林鄭班所謂既高官意見接受做法照舊既時候 所謂既表達意見已經係冇用

連7分1既香港人都上曬街 意見都係唔足夠傳達到比佢哋既時候 淨係和平表達訴求已經唔足夠 唔會有人回應我地既時候 需要既係進一步既行動去左右佢哋既決定 大家自己都心照再係咁落去根本乜都唔會改變 我地需要既只係政府會聽到我地既訴求 就算只係押後會議都好 起碼比我地知道你地聽到我地既意見

冇錯 用我地用既方法會有犯法例 但係依個已經係我地最後可以用既手段 但係問心果句你地係69夜晚做既野 你地既手段又何嘗唔係犯法 使用過度武力 挑釁示威者 你地又好光彩咩

只係想你地唔好淨係聽上頭落order就去做 你地自己諗清楚 用你地成年人應該有既獨立思維同批判思考 諗清楚自由對香港既重要性 唔好淨係比上頭講兩講就起曬鋼對付我地示威者 都唔好比政府既宣傳洗腦

見到今日既報紙10份有9份都係支持送中就知政府已經操縱緊香港既公共媒體 無線新聞既剪片亦都有好重既偏頗成分 你地自己身在現場自己知發生緊咩事 幾多無辜乜都冇做既示威者比你地既伙記暴力對待

冇錯好多支持逃犯條例既人會話依樣野根本唔會影響香港既自由 但係我地自己心照 逃犯條例只係一個踏腳石 用黎消除對政府既反對聲音 當大家都害怕俾人送中 肯表達意見既人只會越黎越少 對政府有威脅既反對人士就會一律送中

同時送中都係一條導火線 以後香港既獨立同一國兩制程度只會每況越下 不斷削弱 直到完全同化 我地大家都知政府做緊啲咩 高鐵 明日大嶼 23條 國教 每一種都擺明係想中港融合 我地只係想阻止依個程況繼續落去 由回歸到依家 香港改變左幾多 大家有目共睹 中港同化對香港係一個進步定退步 你地自己諗

都希望你地思考下從根本上我地遊行示威最根本要反對既野係岩定錯 引渡條例其實係將香港推上絕地 影響既並唔止係我地 只要你地一日仲係香港 終有一日會影響到去你身邊既人 你自己 甚至係你既下一代

試諗下你自己 你既屋企人 你既係一代要生活係同大陸一樣無法無天既地方（參照64事件無辜受害者同佢哋既屋企人既下場 幾十年都未尋冤得雪）
就算明知係無辜 但係都冇辦法可以尋得到公平同正義既果種無力感 希望你自己好好咁諗下

如果你有諗清楚 知道自己想要咩 又想出一分力既

我地明白上頭既order係要跟 亦都唔要求你要違背order 只希望你地可以手下留情 唔好濫用暴力 唔好將無辜乜都冇做既市民打鑊金 禁住自己身邊已經打到癲左既伙記 係做自己份工既同時保護我地既示威者 同身邊仲有理智既同事傾下 盡你地少少好既力氣幫下我地拯救我地生活緊既城市 保護好我地香港擁有既自由

我知道睇曬依篇文既人唔多 但係 救得一個得一個 就算只係好少人都好 不論你係政治冷感定係支持送中都好
希望睇完依篇文既人可以醒覺 知道自己處於一個點既情況
星星之火足以燎原 每個人做多少少就已經係好大既力量

最後 611-12 不見不散 反對惡法 自己香港自己救

以下附上逃犯條例懶人包 各位自己睇自己思考 到底依條法例係好野定衰野 到底大家會相信中央大陸既非獨立司法制度 定香港既司法獨立 邊邊會比到最公正嚴明既審裁

建議帶殺蟲水 反擊害蟲
平 易用 易買 易帶 大殺傷

推到警察哥哥睇到

再推 推到更加多人睇到

警察：咁多字點睇，我yi jin 㗎

唔知你地咁搏做乜
繼續幫手過多幾條呢d例啦
公安遲早直接落黎head住你地架咋

都係想盡一分綿力姐

班humanoids只會覺得最多有24萬, 但支持最少有80萬

睇到又點

對於個啲良心已被埋沒嘅警察
無需多言 一句警犬死全家即可
仲有少少良知嘅 好好諗下自己做緊咩

TLDR: 好仔唔當差，回頭是岸

勸到一個得一個啦 大把人係搵唔到野做先當差既 希望佢哋仲有良知

推